其實屌麵神個班係咩心態？

唉 咪撚話我麵仔孤尻寒啦 益埋你地班正股投資者啦 強烈推介三隻正股俾你地!!!!!!!!!!!!!!!

20號出post重有21 22 23比你走

唔走就預咗送錢比人啦

走咩
直情要買對家
連登大把人賺到笑

進取啲係

內有樓主罪証

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問有村架純bb豬(狗隻#14965)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?